光復香港時代革命唔係唔嗌 唔係收埋喺床下底

係要做翻好文宣啊你老味

你估香港有幾多人知呢句嘅出處 梁天琦叫出呢句說話嘅時空背景係乜野？真係有好多人一聽到光復一聽到革命就打冷震㗎 香港人咁善忘呢句野好話都4年前啦

個個鍵戰喺連登爭住解釋 你老味將你啲comment貼出嚟貼出十八區俾啲廢中廢老睇下得唔得啊 得連登仔知有閪用？

咁幾時拎出嚟用啊 到林奠又做錄音機講出嚟你隔離個阿叔都識屌柒佢 話佢鳩噏我地咪成功囉

除非你地真係覺得個個都已經知你地講緊乜又或者你地真係想直接挾持依家嘅民氣spin曬落港獨 唔係嘅話對準翻政權講翻5大訴求真係比較appropriate

仲有劉細良 一個政治評論員 即係鳩噏佬 喺佢自己channel鳩噏又冇割蓆又冇屌人 朝朝就有一堆po趕住切割佢 大家就思考下究意連登係變緊一言堂定有堆人專揀凌晨推po想做沉佢喇

自推

推

準備10連

1

2

3

4

5

6

7

8

9

10